# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-03 14:28+CEST\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-05 04:51+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pext/pext_module_pass/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.0-dev\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: __init__.py:73
msgid "Failed to parse list of breaches: {}"
msgstr "解析洩漏清單失敗：{}"

#: __init__.py:79
msgid ""
"This module requires at least API version 0.11.1, you are using {}. Please "
"update Pext."
msgstr "此模組需要 API 版本至少為 0.11.1，您正在使用 {}。請更新 Pext。"

#: __init__.py:83 generate_metadata.py:56
msgid "No"
msgstr "否"

#: __init__.py:90
msgid ""
"Found {} account(s) likely involved in a data breach. You should change the "
"passwords for these accounts as soon as possible. Do you want to view the "
"accounts in question?"
msgstr ""
"找到 {} 帳號可能受資料洩漏影響。您應該儘快變更這些帳號的密碼。您想要檢視有問"
"題的帳號嗎？"

#: __init__.py:105
msgid "Failed to pull from Git: {}"
msgstr "從 Git 拉取失敗：{}"

#: __init__.py:121
msgid "Failed to push to Git: {}"
msgstr "推送至 Git 失敗：{}"

#: __init__.py:143
msgid "Info provided by HaveIBeenPwned"
msgstr "資訊由 HaveIBeenPwned 提供"

#: __init__.py:161
msgid "DATA BREACH FOUND"
msgstr "發現資料洩漏"

#: __init__.py:167
msgid ""
"<b>{}</b><br/>{}<br/><b>Last opened</b><br/>{}<br/><br/><b>Last modified</"
"b><br/>{}"
msgstr ""
"<b>{}</b><br/>{}<br/><b>上次開啟</b><br/>{}<br/><br/><b>上次修改</b><br/>{}"

#: __init__.py:169 __init__.py:171
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:578
msgid "Edit password"
msgstr "編輯密碼"

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:582
msgid "Generate new password"
msgstr ""

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:586
msgid "Edit other fields"
msgstr "編輯其他欄位"

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:594
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:598
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#: __init__.py:169 __init__.py:171 __init__.py:602
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: __init__.py:171 __init__.py:590
msgid "Add OTP"
msgstr "新增 OTP"

#: __init__.py:174 __init__.py:176 __init__.py:535
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: __init__.py:174 __init__.py:176 __init__.py:539
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: __init__.py:174 __init__.py:188 __init__.py:543 __init__.py:553
msgid "View data breaches"
msgstr "檢視資料洩漏"

#: __init__.py:300
msgid "Unknown request received: {}"
msgstr "收到未知的請求： {}"

#: __init__.py:331
msgid "What password should OTP be added to?"
msgstr "OTP 應該新增什麼密碼？"

#: __init__.py:347
msgid "No valid OTP QR codes detected on your screen. Configuring manually…"
msgstr "未在您的畫面上偵測到有效的 OTP QR code。正在手動設定……"

#: __init__.py:348
msgid "Which OTP type should be used?"
msgstr "應該使用哪種 OTP 類型？"

#: __init__.py:350
msgid "Detected and added {} valid OTP QR code(s) on your screen."
msgstr "已在您的螢幕上偵測到並新增 {} 有效的 OTP QR code。"

#: __init__.py:353
msgid "What is the OTP secret?"
msgstr "這個 OTP 保護的是什麼？"

#: __init__.py:366
msgid "Which password do you want to copy?"
msgstr "您想要複製哪種密碼？"

#: __init__.py:368 __init__.py:380
msgid "What should the copy of {} be named?"
msgstr "{} 的副本應該要叫什麼？"

#: __init__.py:387 __init__.py:399
msgid "What password do you want to change?"
msgstr "您想要變更什麼密碼？"

#: __init__.py:391 __init__.py:441
msgid "What should the value of {} be?"
msgstr "{} 的值應該要是什麼？"

#: __init__.py:401 __init__.py:425
msgid "How many characters should the password be?"
msgstr "密碼應該要有多少字元？"

#: __init__.py:410
msgid "What password do you want to change fields of?"
msgstr "您想要變更什麼欄位？"

#: __init__.py:415
msgid "What should the value of the fields of {} be?"
msgstr "{} 欄位的值應該是什麼？"

#: __init__.py:423
msgid "What name do you want to generate a random password for?"
msgstr "您想為哪個名字生成隨機密碼？"

#: __init__.py:432
msgid "Please provide a GPG key ID to initialize this directory with."
msgstr "請提供 GPG 金鑰 ID 以初始化此目錄。"

#: __init__.py:439
msgid "What is the name of the password?"
msgstr "密碼的名稱是什麼？"

#: __init__.py:448
msgid "What password do you want to remove?"
msgstr "您想要移除什麼密碼？"

#: __init__.py:450
msgid "Are you sure you want to remove {}?"
msgstr "您確定您想要移除 {} 嗎？"

#: __init__.py:466
msgid "What password do you want to rename?"
msgstr "您想要重新命名什麼密碼？"

#: __init__.py:468
msgid "What should the new name of {} be?"
msgstr "{} 的新名稱應該要是什麼？"

#: __init__.py:544
msgid "Data breaches"
msgstr "資料洩漏"

#: __init__.py:548
msgid "No breached accounts found"
msgstr "沒有找到洩漏的帳號"

#: __init__.py:552 __init__.py:625
msgid "Unexpected selection_made value: {}"
msgstr "未預期的 selection_made 值：{}"

#: generate_metadata.py:40
msgid "Password Store"
msgstr "密碼儲存"

#: generate_metadata.py:42
msgid "Allows Pext to do password management through pass"
msgstr "讓 Pext 可以透過 pass 進行密碼管理"

#: generate_metadata.py:50
msgid "Password Store directory"
msgstr "密碼儲存目錄"

#: generate_metadata.py:55
msgid "Automatically pull and push changes to/from Git"
msgstr "自動到／從 Git 拉取與推送變更"

#: generate_metadata.py:56 generate_metadata.py:57
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: generate_metadata.py:61
msgid "Password of SSH key, if encrypted, for push/pull. Stored in plain text."
msgstr "SSH 金鑰的密碼（如果已加密），供推／拉使用。以純文字儲存。"

#~ msgid ""
#~ "We found {} account(s) that were likely involved in a data breach. You "
#~ "should change the passwords for these accounts as soon as possible. Do "
#~ "you want to view the accounts in question?"
#~ msgstr ""
#~ "我們發現 {} 個帳號可能與資料洩漏有關。您應該盡快變更這些帳號的密碼。您想要"
#~ "查看有問題的帳號嗎？"

#~ msgid ""
#~ "<b>{}</b><br/><br/><b>Last opened</b><br/>{}<br/><br/><b>Last modified</"
#~ "b><br/>{}"
#~ msgstr ""
#~ "<b>{}</b><br/><br/><b>最近開啟</b><br/>{}<br/><br/><b>最近修改</b><br/>{}"

#~ msgid "Failed to pull from git: {}"
#~ msgstr "從 git 拉取失敗：{}"

#~ msgid "Failed to push to git: {}"
#~ msgstr "推送至 git 失敗：{}"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Add OTP to which password?"
#~ msgstr "新增 OTP 到哪個密碼？"

#~ msgid ""
#~ "Could not detect any valid OTP QR codes on your screen. Continuing with "
#~ "manual configuration..."
#~ msgstr "無法在您的螢幕上偵測到任何有效的 OTP QR code。使用手動設定來繼續……"

#~ msgid "Use which OTP type?"
#~ msgstr "使用何種 OTP 類型？"

#~ msgid "Copy which password?"
#~ msgstr "複製哪個密碼？"

#~ msgid "What is the name of the password to edit?"
#~ msgstr "要編輯的密碼名稱是什麼？"

#~ msgid "Generate a random password under which name?"
#~ msgstr "生成哪個名稱的隨機密碼？"

#~ msgid "How many characters long should the password be?"
#~ msgstr "密碼應該有多少字元長？"

#~ msgid "Please provide a GPG ID to initialize this directory with."
#~ msgstr "請提供要用以初始化此目錄的 GPG ID。"

#~ msgid "Remove which password?"
#~ msgstr "移除哪個密碼？"

#~ msgid "Rename which password?"
#~ msgstr "重新命名哪個密碼？"

#~ msgid "Automatically pull and push changes to/from git"
#~ msgstr "自動從 git 拉取變更或推送變更到 git"

#~ msgid "Insert"
#~ msgstr "插入"

#~ msgid "Binary to call for pass operations"
#~ msgstr "要呼叫 pass 操作的二進位檔"

#~ msgid ""
#~ "Bash is not installed. Please install a Linux distribution (such as "
#~ "Ubuntu) from the Microsoft store."
#~ msgstr "未安裝 bash。請從微軟商店中安裝一個 Linux 散佈版（如 Ubuntu）。"

#~ msgid "Git"
#~ msgstr "Git"

#~ msgid "Initialize"
#~ msgstr "初始化"

#~ msgid "Pass is not installed. Please see https://www.passwordstore.org/."
#~ msgstr "未安裝 pass。請見 https://www.passwordstore.org/ 。"

#~ msgid "{} what?"
#~ msgstr "{} 什麼？"

#~ msgid "Timeout error while running '{}'"
#~ msgstr "當執行 '{}' 時發生逾時錯誤"

#~ msgid "Command output: {}"
#~ msgstr "指令輸出：{}"

#~ msgid "Error code {} running '{}'. More info may be logged to the console"
#~ msgstr "錯誤代碼 {} 執行 '{}'。更多資訊將會被紀錄在終端機中"

#~ msgid "Choose a name for the copy of {}"
#~ msgstr "選擇 {} 副本的名稱"

#~ msgid "Choose a new name for {}"
#~ msgstr "為 {} 選擇新名稱"

#~ msgid ""
#~ "Bash is not installed. Please install a Linux distribution (such as "
#~ "Ubuntu) from the Windows store"
#~ msgstr "未安裝 bash。請從 Windows 商店中安裝一個 Linux 散佈版（如 Ubuntu）"

#~ msgid "Pass is not installed. Please see https://www.passwordstore.org/"
#~ msgstr "未安裝 pass。請見 https://www.passwordstore.org/"

#~ msgid "pass is not installed. Please see https://www.passwordstore.org/"
#~ msgstr "pass 未安裝。請見 https://www.passwordstore.org/"
